有冇日本讀書既巴絲打？

讀完可以係日本做d咩工？
如果講緊讀日本雞校 唔係東大個d勁野
當地失業率高 會唔會更加唔請外地人

同問

好需要一份日本hea工

hea？